來自河南鄭州車路士球迷既心聲

車9=藍屍
死全家啦

河南人識講廣東話？

日本人都識講廣東話